全力爭取禁止救護車去車

另外半幅係講咩

深宵會靜音 淨係閃燈架喎

不如你影晒全張圖先啦

叫住荃景圍巴打影你睇

G持 救護員不知幾想休息下

日

未必

前面有車擋/衝燈/真係好急都可能會響

點解唔問佢會唔會報警處理？整banner咁出力去整估佢啵